曼克頓封暴討論區

睇預告見到呢句就有興趣睇

我係睇到嗰句「死咗幾多警察」先想去睇

睇落係重點推介
過去一個月入場睇戲
都係呢套野嘅預告

#haha#自己做左引戲狗...其實係睇到黑豹主角又復仇4導演應該都無得輸仲要好似講黑警???

,呢套好睇 講黑警

左邊呢個阿伯當年做過影帝
好能7勁,演技一流 上次套電視劇玩平行宇宙 演2個角色

號角日報老闆你都唔識？

好爛
除咗警是處處黑之外
無乜亮點

仆你過街,前日入去中撚咗伏(決戰中途島)
今日又中伏,睇咗15分鐘已經估到成個故事

好垃圾

食住依家個勢

coolhand

唔係啵尋日睇早場決戰中途叫不過不失初初機戰個陣幾震撼不過之後幾次都係玩同一樣野臨著地之前先放炸彈玩緊張就重複左d...最慘係隔離左右都係個阿伯其中一個口臭到我要蒙面

講緊套戲剪到一舊舊,好多野冇咗下文

講到咁差

咁我聽日睇唔睇好

主角好黑

睇神探白朗好過,黑貓真係畫公仔畫出腸
動作場面唔係冇,不過俾我揀我唔會入場囉

佢做whiplash 基本上所有男配角獎都拎哂

徐步高案咁

收尾hea到 仲以為要同黑警鬥多輪

1.套片好藍
2.套戲真係好多黑人，加上男主個look，講嘢個tone同表情同佢做黑豹果陣真係一鳩樣，成日迎著佢地會彈句hoo...hoo...hoo.....或者wakanda forever出黎
3.套片其實應該叫黑豹外傳之烈探追擊

可能我睇漏或理解能力低

明明8-5區d黑警就係搵夾萬佬洗黑錢，即刻係同流合污坐埋同一隻船，夾萬佬明知兩個刧匪打刧黑警都做佢哋生意 我係夾萬佬就晨早篤灰la

又做乜d黑警要咁急殺上佢到？為左拉拉林隊冧個兩個刧匪而斷自己米路？光頭sir自己私下搵夾萬佬拆掂個局都得la

真係難睇成咁
仲諗住聽日去睇